我呀哥話admin 你ban左佢（太兇卡）

佢話佢出貼都係撚9 堆00後
岩岩係時事台 出post 撚左兩撚
就俾你 用分身問題 ban佢
佢話都多謝你 佢都唔會再上
由得你當佢五毛 佢話以前高登話連登
係本民前基地 事實證明左
言論自由都冇 吹下水都ban

不過佢都抵死 我都唔會再上
你ban埋我 廢時借呢個ac 俾佢用

不過我覺得你呢個討論區
其實最盡得幾萬人次 十幾萬點擊率
最多只係影響埋堆小朋友😂

佢平時都係裝ad block 上 你無收入

五毛俾人bam就話係阿哥?
全家都開個ac上連登呀笨